有無巴絲打係牛角做?

想知牛角飯個汁出面有無得買?

同問同問

Aeon好耐之前有 呢排冇買唔知重有冇 黃色樽身
喺街食緊飯一陣返到去影比你睇睇

唔該你呀

Sor睇漏眼見唔到牛角飯個飯字
我自己平時屋企燒完牛肉點呢隻汁

牛角飯真係好撚正

點解無左冷麵

[/quote
麻煩曬 上網google完
佢有6款 唔知邊隻先係